係咪俾人frdzone咗

點解次次見面都唔講嘢
但約佢佢又肯出嚟
佢自稱係個唔係好鍾意講嘢嘅人
但連wts都一句起兩句止即係想點
3個月啦我日日都好撚煎熬

尋日去咗佢屋企睇戲
坐喺梳化 隔咗一個身位
佢之前嚟我屋企又係咁
出街又係咁
見咗4次連半滴身體接觸都無
好似兩個陌生人一齊行咁

我平時同異性frd出街係雞啄唔斷
但一同佢就無嘢講dead air

我就嚟癲了

應該想同你上床

佢無掂過我
最多遞嘢嗰時會hi到隻手

主動啲 可能大家都怕羞姐

我唔想好似飛擒大咬咁

約佢又肯出 又上你屋企 又比你上佢屋企
應該就係怕羞姐
咁佢平時對其他人點先？

平時佢同frd wts係好撚多字好撚快覆

你係咪jorah

有啲人就話無機
有啲人就叫我直接拖落去
有個直頭叫我強姦佢

誰

係單獨約出黎同單獨上屋企？
不過點解見得四次就敢上人屋企

係啊
佢話佢病咗好辛苦 叫我陪佢
由嗰日下午一直hea到凌晨三點

可能巴打靚仔 你外型係佢鍾意
但同你又真係無話題

約咗佢星期三晚食飯

除非佢有咩陰謀 或者以為你係gay
如果唔係都似係好鍾意你
朋友唔會咁囉

但係佢之後繼續hea覆我
好亂啊

the rightful king of the friendzone

咁都冇路冇曖昧？

睇到火都來，上啦，明顯係等你做主動啦

痴撚線，諗起個畫面都覺得尷尬

可能外國留學open啲？？
點解無路嘅

病又叫你上去陪, 又肯單拖上你到, 又單拖出街
點都有D野, 男人老狗唔好成隻龕春咁主動D上,直接表白啦

由細到大都係俾人追
完全唔識拆

藍絲

我就係鍾意佢安靜唔講嘢
但唔係坐開半米遠囉

咁佢唔追你，你就好約過第二個追你嘅，放棄佢啦，叫乜春啫

求拆局方法

無錯
唔係叫你飛擒大咬
但表明下意思 人地女仔真係可能怕羞
內向既人都可以同岩傾既朋友好多話題
只係同你無 又唔識r水吹 咪變成咁

我成日約佢
又會主動搵佢 唔夠明顯咩

你同佢講，有人追緊你，逼佢做主動囉

我都唔知
又唔係抽水狗公又唔係工具人
交心朋友又唔係
曖昧真係會癲

乜樓主唔係女仔咩
你地不如試下縮短距離先啦
人地都唔急 你急咩

但係你地上對方屋企除咗睇戲之外
唔講野，冇身體接觸
咁有咩做？

據我認識嘅佢應該會講：congrats😯
咁樣

hea到仆街

咁你放棄啦

呢個方法唔係個個work
小心逼走人

睇落似有機

乜都無佢瞓撚咗
然後我又瞓著咗
起身我就lur佢話不如落街行下透下氣
然後先開始傾計9up

係

你不如星期三直接問佢點睇你

即係有機定無機

佢唔留意你點會知你ig disabled?
定佢係個好8 ge人？

咁撚直接
仲有啲咩可以做
佢嗰日問我有無睇開marvel
我話我係dc fans
好似講錯嘢添

可能咁啱睇到啫

睇whatsapp對話你自己都hea到pk

你A左幾耐？
一係你同佢講 成日想搵人陪 個d?

你個陣又唔問佢點解睇到

有
一約即俾日子幾時得閒 證明你係佢心目中有地位 無論友情定愛情
之後瞓著左起身第一時間同你講瞓左 就證明care你點諗 唔係鐘意既理得你 半夜唔覆朝早覆鬼唔知瞓左 瞓咪瞓又唔係老鳳覆你

佢問你ig做乜 再問meaning?
應該想關心你 你係度just let it go
見到都以為你無興趣

咪on9啦，有冇咁多咁啱呀碌柒
叫你上就上啦，一陣過左道氣又喊撚哂咁又話好撚後悔又盛
機會自己爭取呀，企定定等你咩屌你
乜撚野俾人追開唔知點
有野唔洗追都一齊啦on9

個let it go個意思直頭係：
我唔開心所以set左ig 但唔關你事 你關心都幫唔到我 過主啦

自己打開個心同人講多少少自己既野啦

練下講野先啦
平時同朋友講野
連朋友都做到 點做情人

我個情況同樓主差唔多
都係一到學校就好似陌生人咁
但whatsapp、私底下約就好多野傾
究竟啲女諗緊乜 我好亂

睇錯左 原來條女唔講野
可以收皮

我驚講錯嘢

Ching 好aggressive
But I like it

大半年

唔敢flirt
我淨係會flirt唔鍾意嘅人

我同你差唔多
出到黎就好多野講
但係平時對話就好耐先覆

同女仔 講野首先
唔可以有野 唔鍾意
呢個好重要
同埋唔好對件事無興趣

好感動添睇到
人生有希望了

係咪比人frdzone左? 唔係
夾唔夾? 唔夾

就係咁簡單

我驚煩親佢 乜係咁㗎咩
我諗住佢係循例問下

知道
我聽日會努力表達下

嗰晚傾計傾咗啲好deep嘅嘢
大家都講咗自己對唔同嘢嘅睇法
跟住我就愈嚟愈覺得佢真係好好

我諗咗好撚耐先決定咁答
屌咁都講錯嘢
想撼頭埋牆啦

唔係 有個女仔frd都係咁 我自己feel到+幾個其他女仔frd同翻我講佢中意我

個男仔姓乜 我可能識

知道
佢鍾意音樂但我鍾意影相睇書
有時想約佢去影展 但又驚悶親佢
結果全部都係約朋友去

真係好兩難但我都想夾下

扯到行哂 唔敢郁呀屌

唔夾都可以拍拖, 但拍得辛苦啲

岩岩睇到你地wtsapp對話, 真係好唔掂.. 你地真人傾計都係咁dead air?

如果佢有野問到 唔係私隱又毋傷大雅既 講下佢知囉
佢出發點應該都係關心你/想了解你多啲
而家咁答佢就可能覺得被拒門外 明明同佢親近啲先係你既目標

佢鐘意既又好 你鐘意既又好
可能ig fb見到新假期呀ulife呀類似野咪send俾佢睇下
睇下佢點反應 傾多兩句
你咪話陪佢睇佢鐘意既野 又可以掉轉你叫佢陪你睇你鐘意既

收到
佢好似好忙咁... 又要返工 又成日去event

+1
應該點拆解

Um 唔會話特別好傾又唔會咁dead air囉
多數都係我喺到鳩笑 佢喺到播歌

好啦
如果佢話唔得閒係咪都可以收皮

應該係濕撚哂又唔好意思話比樓豬聽

唯有搵共同興趣啦！
如果女仔一路遷就個男仔，只會有一日發生爭執
真係一句喜歡既人係一件好難得既事

後生仔拍拖係咁
唔通好似我地d阿叔
一黎就打車輪咩

話唔定強姦真係出路呢

人地想慢慢嚟吖嘛

frdzone真係好慘
同女神單獨去左幾次旅行,次次佢都話有你依個夾到既旅行partner真好

樓主到底男定女
我而家個situation同你好似原全唔知點做好⋯

女

咁我又無聽過佢話 有你哩個homie真係好

樓主一定好豬
可以解散

咁無野了
我有fd同你個case一樣

我都係....啲對話又係有啲似你地...有時唔覺意咁潑左冷水
單獨出過街 但除左唔覺意high到手之外就無身體接觸...
到底玩緊乜....keep住傾計幾個月了...

不要暗戀 去

直接除褲屌落去啦

算鳩掃把啦
未一齊傾偈已經咁odd
就算一齊都係唔會改變
呢啲人，都係無聊想搵人陪啫
你只係其中一個

樓主接受現實啦

唔係fdzone
係無當過你係朋友

好撚型

Crazy

對方咁hea自己都會慢慢冇心機覆啦
利申 過來人

你男抑或女呀？

早兩個月情況同樓主一樣，上個月行海邊一野拖落去，嗰晚就拖住送佢返屋企

一齊左之後就多好多話題，之前冇話題係因為唔熟 好難傾得deep

哈哈笑到肚痛 點解你地咁可愛既

真心覺得佢似當你普通朋友

上得屋企你都唔識do
無架啦你 收皮啦

你係咪有自閉傾向
點解可以尷尬到咁

我同鐘意嗰個女仔都係

Wtf?

可能真係fdzone左，
身為女仔：有時男仔約我 我都會出，當fd出，有時答唔出 問多幾次就無籍口推
所以出街我又覺得唔可以當標準

笑撚到停唔到

笑左，屌你九唔撚搭八

女
做乜上咗熱門

試左互含未？

唔制啊

你自己諗多左咋
人地由頭到尾都當你fd

咩喎
我見面講嘢唔係咁odd

一係你主動少少

無啊 跟住咪傾邊代joker最癲
我同佢啲生活係完全無overlap咁濟

撘單問埋
我女 個男係其他人面前兄弟式拍我膊頭一下
類似老細同下屬講 睇好你呀 果時拍一下膊頭果種拍膊頭
係咪當左我係男人

聽日！！聽日問佢覺得我點！！
唉屌好驚食檸檬

Brozoned
我經常都係咁
但我同佢出街真係似曖昧多啲（我覺得）

出街有咩非朋友既特別行為？
有無哄埋黎果啲？摸你個頭果啲

收兵

茅
真係無掂過

Khaleesi pls

咁軍糧呢！！！！

咁點曖昧

我會嗲佢囉...
活喺幻想入面

you must be their strength, as you are mine

個男既覆得咁hea應該都係當你朋友。。。唔係get唔到你啲signal,係無視哂咋

咁可能人地真係忙同唔得閒
你可以反問返佢有邊日得閒同近排有冇邊想去有冇咩想做
想同你出街既話實會把握機會

心累
鍾意親人都無好結果

巴庫

唉 約咗佢今日食飯
但佢今日完全無搵過我

唉好撚灰

佢係咪唔記得咗

尋日先confirm完

逼人出嚟

溝唔到仔嘅可憐蟲

結果點

佢飛機咗

放棄了